禾夫斯堡贏賀芬咸 我同n ben永久退出連登

垃圾鬼贏到

到時我借ac比你地就可以了

我一個退得了，連登班細蚊仔仲要樓主帶住

我地利物浦豬波俾人抽到咁 我都不願上來了

見到你地係咁抽利記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

上面三件垃圾

屌你啦

樓上熱狗

希望熱狗們唔好入嚟搗亂

輸嘅劇本：無事
贏嘅劇本：蓋清／泥清話玩留，nben/dost答ok

有冇貢多暴迷

屌你老母

狼堡無左某德國神鋒真係要護級

唔關事啦 個件垃圾有佢都要打護級戰 冇左荷蘭神鋒真是大件事好多

講中左

屌 我覺得卡斯迪爾斯遲早走 唔是佢3：0 or 4:0了 呢個龍真是不得了

降班

屌你

講得好

走啦熱狗

想走都冇得走

仲有丹麥神鋒